我地支那世界第一手遊碧藍航線 高速澄清五大訴求手勢

點解隻game打香港兩隻字會變**

十扑黎清

原來是六大訴求

支持支持支持
你係我既英雄牙

開APP台啦

你幫我轉貼

"獨"角獸個名一睇就知港獨啦

666

我比人block晒

禾刀系

成班垃圾

出黎決戰啦4黃狗

大哥你幫我貼

不好吧

幫我貼去app台個post到

全世界入去保護義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#不自殺聲明

唔敢了

勇武起來啦

我係垃圾

垃圾要勇武起來

靠你入去了

500羊一晚

一班日豚同台仔講唔好咁有想像刀又話唔好咩都扯政治，佢哋真係唔識架，果然係社畜大國

有得射精就得啦,
理得係大陸愛滋雞仲會謀埋你身家

大部分日豚就話唔明就話啫，連台仔都唔明我地係特登做鳩大陸愛滋雞

yostar JP公關真係好快手. 效率一流. 先封住全世界的口
連消帶打保護埋聲優. 加隈亞衣可是艦B台柱級聲優, 不容有任何閃失.

相對地港共跟本係0公關

玩支那航線既人 一定係撐共雪的

玩個班台仔咪又係豚太睇得起佢地

講獨角獸

丸

咁快澄清 睇黎驚到瀨屎

粗乃丸

最撚豚都係仲玩大陸驚既香港人，屌鳩你地反中共唔代表反中國全部野，你地根本盲反中國同五毛憤青無分別

話說日服唔比打香港兩隻字？冇玩所以唔知

你聽佢鳩up啦
連打五大訴求都無事

又引到隻爛逼狗入黎

衰得過你連求證都唔做
同支那糞青一樣

你會唔會叫人食過屎 先可以話屎難食
玩支那驚仲咁大口氣

係台版 大陸版試完未

柒撚左就深潛啦
上面有人問係咪打唔出字
屌柒你係到講大話玩fake news
你就搵野兜 屌你 其實你係咪藍絲嚟㗎

我有撚講咩服打唔到字啊
你拎個日版出黎證明到啲咩

上面有人問日服我咪貼日服囉

咁我鳩噏啲咩呢

你知唔知咁樣覆 好撚樣衰輸打贏要
有無心整死㗎
btw整死左 都唔割席

你贏哂 我輸了
支那賤畜就收嗲啦
返去奶習近平個春袋啦

痴撚線 成個藍絲咁

因為日版打香港唔會出唔到
隻game就好有言論自由 唔奶共

點啊 你隻五毛除左屈藍絲屈鳩噏有冇第二句

支那狗駁得好肉酸

第2銀河直接ban哂"香港"宇眼公會

仲以為樓主講日服，我心諗日服咁玩，冇可能冇人講

日唔日服我唔知
我係收到call有人咁講 我先會貼出黎
試吓就不了 同吸毒一樣不可一不可再

咱们玩舰B有什么错了,操你妈的

動物台叻哥又出嚟撚人

艦B係反共先鋒

絆愛活動已暗示一切

收島風開發公司搬緊去日本設基地

上海人心底裏先係最反共

使不使咁串

如果佢真係脫左支既話 就不反了

是但啦

見過日本仔話佢係亡命game

咩係亡命game？

流亡嗰個亡命

都算係，日本仔救返起隻game

如果無日服一早執左

冇玩過想問下個活動講左咩

個banner口號 寫左兩句日文
反xxxx
共xxxx

兩句野第一隻字特登highlights左

之後改返

咁都冇比中共ban

連登仔同日本仔醉曖中國（祖國）遊戲

Fb仲有成班弱智係度講話唔好用手勢依d黎玩梗

有冇得睇返

雖然呢隻好明顯睇得出係支那game
其實仲有好多game係支那開發公司暗地裏用日本公司上架 自己玩緊game既都要查清楚先好

利申：遊戲行業做野，手機得1隻單機puzzle game

操你妈的什么支那，没咱们中国你们香港儿子屎都没的吃

好好笑牙牙

當航線都表態既時候 垃圾日本遊戲碧藍幻想在做什麼？

樓上4件on9

你話冇就冇吖 南方公園夠話冇囉

第一個字應該係仮不過縮圖變左反

係

連登仔咁都可以打飛機

老實講係上面成日玩自我審查之嘛
如果唔係驚鬼驚馬,同埋個邊APPS D人成日FF隻艦C既人迫害佢地,話咩已經超越艦C
好心啦,連續Comic攤位係咁跌,隻PS4 GAME又唔係賣得好,而家去到Bottleneck先要整隻動畫去吸人玩
如果唔係出左兩三年人氣有所下降係好正常,去到個水平係咁就係咁,年年咁鬼多手機GAME
仲有艦C都係搞下線下活動,等死MODE 都KEEP左N屆個同人本千幾,基本上俾FGO同偶像大師打嬴,關你隻碧航咩事
如果要講,隻公主連結就真係上升期

啱啱睇ptt
班台仔嘈到拆天